[{"question": "\u0627\u064a \ufee3\ufee3\ufe8e \ufbfe\ufee0\ufef2 \ufe91\u0631\ufee7\ufe8e\ufee3\ufe9e \ufee7\u0638\ufe8e\u0645 \ufedf\ufee0\ufea3\ufe8e\ufeb3\u0648\u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\ufedf\ufe9f\u062f\u0627\u0648\u0644 \u0627\ufef9\ufedf\ufedb\ufe97\u0631\u0648\ufee7\ufbfe\ufe94", "option_1": "\u0627\ufedf\ufee7\ufe8e\ufeb7\u0631 \u0627\ufedf\ufee3\ufedb\ufe97\ufe91\ufef2", "correct_option": 2, "option_2": "\u0648\ufbfe\ufee7\u062f\u0648\u0632", "option_3": "\ufefb\ufeb7\ufef2\u0621 \ufee3\ufee3\ufe8e \u0630\ufedb\u0631"}}, {"question": "\ufedf\ufe9f\ufecc\u0644 \ufee3\ufee0\u0641 \ufee3\ufe8e \ufee3\ufea7\ufed4\ufbfe\ufe8e \ufed3\ufe84\u0646 \ufe97\ufed4\ufecc\ufbfe\u0644 \u0627\ufedf\ufea7\ufe8e\ufebb\ufbfe\ufe94____properties(( ) \ufee3\u0646 \u0627\ufedf\ufea7\ufebb\ufe8e\ufe8b\u0635", "answer": {"option_0": "read \u2013 only", "correct_option": 1, "option_1": "hidden", "option_2": "archive", "option_3": "\ufefb\ufeb7\ufef2 \ufee3\ufee3\ufe8e \u0630\ufedb\u0631"}}, {"question": "\u0630\u0627\ufedb\u0631\u0629 \u0627\ufedf\ufed8\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0627\ufedf\ufed8\ufe8e\ufe91\ufee0\ufe94 \ufedf\ufee0\ufee3\ufeb3\ufea2 \u0648\u0627\ufedf\ufe91\u0631\ufee3\ufe9f\ufe94 \u06be\ufef2", "answer": {"option_0": "PROM", "option_1": "EDROM", "correct_option": 2, "option_2": "eeprom", "option_3": "FLASH MEMORY"}}, {"question": "\u0627\ufedf\ufe97\ufef2 \ufe97\ufeb3\ufe97\ufea7\u062f\u0645 \ufed3\ufed8\u0637 \ufef9\u0631\ufeb3\ufe8e\u0644 \u0648\u0627\ufeb3\ufe97\ufed8\ufe91\ufe8e\u0644 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a \ufee3\u0646 \u0648\u0627\ufedf\ufef0 \u0627\ufedf\ufea3\ufe8e\ufeb3\u0648\u0628", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "smart terminal", "option_1": "dumb terminal", "option_2": "intelligent terminal", "option_3": "user terminal"}}, {"question": "FDD connocetor , IDF connector \ufe97\ufecc\ufe97\ufe91\u0631\ufedb\u0644 \ufee3\u0646", "answer": {"option_0": "\u0627\ufed7\u0631\u0627\u0635 \ufea7\ufe8e\u0631\ufe9f\ufbfe\ufe94", "correct_option": 1, "option_1": "\ufedb\u0648\u0627\ufe91\u0644 \ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a", "option_2": "\ufee3\u0648\ufebb\ufefc\u062a \u0627\ufed7\u0631\u0627\u0635", "option_3": "\ufee3\ufeb7\ufed0\ufefc\u062a \u0627\ufed7\u0631\u0627\u0635"}}, {"question": "\u0627\ufedf\ufe97\ufeb3\ufe9f\ufbfe\u0644 register \u0627\ufedf\u0630\u064a \ufbfe\ufea3\ufe97\u0648\u064a \ufecb\ufee0\ufef0 \ufee3\ufe9f\ufee3\u0648\ufecb\ufe94 \u0627\ufedf\ufe91\u062b \u0648\ufe97\ufeb3\ufee3\ufef0 \u0627\ufeb7\ufe8e\u0631\u0627\u062a flags \u0648\ufe97\ufeb7\ufbfe\u0631 \u0627\ufedf\ufef0", "answer": {"option_0": "\ufee3\ufeb3\ufe9f\u0644 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a register data", "option_1": "\ufee3\ufeb3\ufe9f\u0644 \u0627\ufedf\ufecc\ufee7\u0648\u0627\u0646 register address", "correct_option": 2, "option_2": "\ufee3\ufeb3\ufe9f\u0644 \u0627\ufedf\ufea3\ufe8e\ufedf\ufe94 register status", "option_3": "\ufee3\ufeb3\ufe9f\u0644 \u0627\ufedf\ufe97\ufecc\ufee0\ufbfe\ufee3\ufbfe\ufe94 register instruction"}}, {"question": "\ufea7\u062f\ufee3\ufe94 \u0627\ufefb\ufe97\ufebb\ufe8e\u0644 \ufecb\u0646 \ufe91\ufecc\u062f Remote login \ufe97\ufeb3\ufee3\ufef0", "answer": {"option_0": "ETP", "correct_option": 1, "option_1": "telnet", "option_2": "EMAIL", "option_3": "TCP"}}, {"question": "\u0627\ufebb\ufed0\u0631 \u0648\ufea3\u062f\u0629 \ufee3\ufecc\ufee0\u0648\ufee3\ufe8e\u062a \ufbfe\ufee3\ufedb\u0646 \u0627\u0646 \ufe97\ufea7\u0632\u0646 \ufed3\ufef2 \u0630\u0627\ufedb\u0631\u0629 \u0627\ufedf\ufea3\ufe8e\ufeb3\u0628 \u0627\ufedf\u0631\ufe8b\ufbfe\ufeb3\ufbfe\ufe94 \u06be\ufef2", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\ufe91\u062a bit", "option_1": "\ufe91\ufe8e\ufbfe\u062a Byte", "option_2": "\ufee7\ufe91\u0644 nibble", "option_3": "\ufee3\ufbfe\ufed0\ufe8e mega"}}, {"question": "\ufe97\ufecc\ufe97\ufe91\u0631 \u0627\ufefb\ufeb3\ufefc\u0643 \u0627\ufedf\ufee3\ufea3\u0648\u0631\ufbfe\ufe94 \u0627\ufeb3\u0631\u0639 \ufed3\ufef2 \ufee7\ufed8\u0644 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a \ufee3\ufed8\ufe8e\u0631\ufee7\ufe94 \u0628", "answer": {"option_0": "\u0627\ufefb\ufedf\ufbfe\ufe8e\u0641 \u0627\ufedf\ufebf\u0648\ufe8b\ufbfe\ufe94", "option_1": "\ufee3\u0648\ufe9f\ufe8e\u062a \u0627\ufedf\ufee3\ufbfe\ufedb\u0631\u0648\ufbfe\u0641", "correct_option": 2, "option_2": "\ufea7\u0637\u0648\u0637 \u0627\ufedf\ufbad\ufe8e\ufe97\u0641", "option_3": "\ufe9f\ufee3\ufbfe\ufeca \u0627\ufedf\ufea7\ufbfe\ufe8e\u0631\u0627\u062a \u0627\ufedf\ufeb3\ufe8e\ufe91\ufed8\ufe94 \ufebb\ufea3\ufbfe\ufea3\ufe94"}}, {"question": "\u0627\ufeb3\u0645 \u0627\ufedf\ufee3\ufee0\u0641 \u0627\ufefb\ufed3\ufe97\u0631\u0627\ufebf\ufef2 \ufedf\ufee3\ufee0\u0641 \ufe9f\u062f\ufbfe\u062f \ufed3\ufef2 \ufe91\u0631\ufee7\ufe8e\ufee3\ufe9e WORD \u06be\u0648", "answer": {"option_0": "Text 1", "correct_option": 1, "option_1": "documant1", "option_2": "presentation1", "option_3": "book1"}}, {"question": "\u0627\ufee3\u0631 CHART \u06be\u0648", "answer": {"option_0": "\u0627\ufee3\u0631 \u0627\ufebf\ufe8e\ufed3\ufe94 \ufea7\ufefc\ufbfe\ufe8e", "option_1": "\u0627\ufee3\u0631 \ufbfe\ufeb3\ufe97\ufea7\u062f\u0645 \ufef9\ufebf\ufe8e\ufed3\ufe94 \u0638\u0644 \u0648\ufedf\u0648\u0646 \ufedf\ufee0\ufe9f\u062f\u0627\u0648\u0644", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\ufee3\u0631 \ufbfe\ufeb3\ufe97\ufea7\u062f\u0645 \ufef9\ufebf\ufe8e\ufed3\ufe94 \u0648\u0627\ufee7\ufeb7\ufe8e\u0621 \ufe97\ufea7\u0637\ufbfe\u0637\ufe8e\u062a \ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a \ufee3\ufecc\ufbfe\ufee7\ufe94", "option_3": "\u0627\ufee3\u0631 \u0627\ufebf\ufe8e\ufed3\ufe94 \ufe9f\u062f\u0648\u0644 \ufedf\ufee0\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a"}}, {"question": "\ufee3\ufe8e \u0627\u06be\ufee3\ufbfe\ufe94 \u0627\ufecb\u062f\u0627\u062f \ufee7\ufeb3\ufea6 \u0627\ufea3\ufe97\ufbfe\ufe8e\u0637\ufbfe\ufe94 \ufedf\ufee0\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a \ufecb\ufee0\ufef0 \u0648\ufeb3\ufe8e\ufe8b\u0637 \ufe97\ufea7\u0632\ufbfe\u0646 \ufee3\ufee7\ufe97\u0638\ufee3\ufe94", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\ufedf\ufee3\ufeb3\ufe8e\ufecb\u062f\u0629 \ufed3\ufef2 \ufee7\ufed8\u0644 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a", "option_1": "\ufea3\ufee3\ufe8e\ufbfe\ufe94 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a \ufee3\u0646 \u0627\ufedf\ufebf\ufbfe\ufe8e\u0639 \ufed3\ufef2 \ufea3\ufe8e\ufedf\ufe94 \ufe97\ufecc\u0637\u0644 \u0627\ufedf\ufea3\ufe8e\ufeb3\u0648\u0628", "option_2": "\ufe9f\ufecc\u0644 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a \ufee3\ufe97\u0648\ufed3\u0631\u0629 \ufedf\ufee0\ufecc\u062f\ufbfe\u062f \ufee3\u0646 \u0627\ufedf\ufee3\ufeb3\ufe97\ufea7\u062f\ufee3\ufbfe\u0646", "option_3": "\u0627\ufedf\ufe97\ufe84\ufedb\u062f \ufee3\u0646 \ufecb\u062f\u0645 \ufebf\ufbfe\ufe8e\u0639 \ufed7\ufe8e\ufe8b\ufee3\ufe94 \u0627\ufedf\ufee3\ufed4\ufebf\ufee0\ufe94 \ufedf\ufee0\ufee3\ufeb3\ufe97\ufea7\u062f\ufee3\ufbfe\u0646"}}, {"question": "\ufea3\ufed4\u0638 \ufee7\u0638\ufe8e\u0645 \u0627\ufedf\ufe97\ufeb7\ufed0\ufbfe\u0644 \u0627\ufbfe\u0646 \ufbfe\ufe97\u0645", "answer": {"option_0": "\u0627\ufedf\ufed8\u0631\u0635 \u0627\ufedf\ufebb\ufee0\u0628", "option_1": "\u0627\ufedf\ufed8\u0631\u0635 \u0627\ufedf\ufee3\u0631\u0646", "correct_option": 2, "option_2": "\u0628+\u0627", "option_3": "\ufefb \ufeb7\ufef2\u0621 \ufee3\ufee3\ufe8e \u0630\ufedb\u0631"}}, {"question": "\ufbfe\ufeb3\ufee3\ufef0 \ufe9f\ufecc\u0644 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a \ufee3\ufe91\ufbad\ufee3\ufe94 \ufe91\ufea3\ufbfe\u062b \ufefb \ufbfe\ufebb\u0644 \u0627\ufedf\ufbfe\ufbad\ufe8e \u0627\ufefb \u0627\ufedf\ufeb7\ufea7\u0635 \u0627\ufedf\ufee3\ufea7\u0648\u0644 \ufe91\u0630\ufedf\u0643 \u0628", "answer": {"option_0": "\ufebf\ufed0\u0637 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a", "option_1": "\ufed3\u0643 \ufebf\ufed0\u0637 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a", "correct_option": 2, "option_2": "\ufe97\ufeb7\ufed4\ufbfe\u0631 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a", "option_3": "\ufed3\u0643 \ufe97\ufeb7\ufed4\ufbfe\u0631 \u0627\ufedf\ufe91\ufbfe\ufe8e\ufee7\ufe8e\u062a"}}, {"question": "\u0627\ufedf\ufee3\ufecc\ufee0\u0648\ufee3\ufe8e\u062a \u0627\ufedf\ufee3\ufea7\u0632\ufee7\ufe94 \ufecb\ufee0\ufef0 \u0627\ufedf\ufed8\u0631\u0635 \u0627\ufedf\ufee3\ufebf\ufed0\u0648\u0637 \u06be\ufef2", "answer": {"option_0": "\ufee3\ufe97\u0637\ufe8e\ufbfe\u0631\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\ufecf\ufbfe\u0631 \ufee3\ufe97\u0637\ufe8e\ufbfe\u0631\u0629", "option_2": "\ufee3\ufeb7\ufed4\u0631\u0629", "option_3": "\ufefb \ufeb7\ufef2\u0621 \ufee3\ufee3\ufe8e \u0630\ufedb\u0631"}}, {"question": "\u0627\u064a \ufee3\u0646 \u0627\ufedf\ufecc\ufe91\ufe8e\u0631\u0627\u062a \u0627\ufedf\ufe97\ufe8e\ufedf\ufbfe\ufe94 \ufe97\ufecc\ufe97\ufe91\u0631 \ufebb\ufea3\ufbfe\ufea3\ufe94", "answer": {"option_0": "\u0627\ufedf\ufedb\ufe8e\ufee3\ufbfe\u0631\u0627 \u0627\ufedf\u0631\ufed7\ufee3\ufbfe\ufe94 \ufefb \ufe97\ufea3\ufe97\u0648\u064a \ufecb\ufee0\ufef0 \u0630\u0627\ufedb\u0631\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\u0627\ufedf\ufeb7\ufe8e\ufeb7\ufe94 \ufbfe\ufee3\ufedb\u0646 \u0627\u0646 \ufe97\ufedb\u0648\u0646 \u0648\ufea3\u062f\u0629 \u0627\u062f\ufea7\ufe8e\u0644", "option_2": "\u0627\ufedf\ufee3\ufe8e\ufeb3\ufea2 \u0627\ufedf\ufebf\u0648\ufe8b\ufef2 \ufbfe\ufecc\ufe97\ufe91\u0631 \u0648\ufea3\u062f\u0629 \u0627\ufea7\u0631\u0627\u062c", "option_3": "\ufefb \ufbfe\ufee3\ufedb\u0646 \ufe97\u0648\ufebb\ufbfe\u0644 \u0627\ufedb\ufe9b\u0631 \ufee3\u0646 \u0637\ufe8e\ufe91\ufecc\ufe94 \ufecb\ufee0\ufef0 \ufe9f\ufbad\ufe8e\u0632 \ufea3\ufe8e\ufeb3\u0648\u0628 \u0648\u0627\ufea3\u062f"}}, {"question": "\u0627\ufedf\ufeb7\u0631\ufbfe\u0637 \u0627\ufedf\u0630\u064a \ufbfe\ufed8\ufeca \ufed3\ufef2 \u0627\ufeb3\ufed4\u0644 \ufeb7\ufe8e\ufeb7\ufe94 \u0627\ufedf\ufe9f\ufbad\ufe8e\u0632 \u0648\ufbfe\ufea3\ufe97\u0648\u064a \ufecb\ufee0\ufef0 \u0632\u0631 START \u06be\u0648", "answer": {"option_0": "\ufeb7\u0631\ufbfe\u0637 \u0627\ufedf\ufea3\ufe8e\ufedf\ufe94", "correct_option": 1, "option_1": "\ufeb7\u0631\ufbfe\u0637 \u0627\ufedf\ufee3\ufbad\ufe8e\u0645", "option_2": "\ufeb7\u0631\ufbfe\u0637 \u0627\ufedf\ufecc\ufee7\u0648\u0627\u0646", "option_3": "\ufeb7\u0631\ufbfe\u0637 \u0627\ufedf\ufe91\u062f\u0621"}}, {"question": "\u0627\u0630\u0627 \u0627\ufeb3\ufe97\ufea7\u062f\ufee3\u062a \ufeb7\u0631\ufedb\ufe94 \ufee3\ufecc\ufbfe\ufee7\ufe94 \u0627\ufedf\ufee3\ufee0\ufed4\ufe8e\u062a \u0627\ufefb\ufedf\ufedb\ufe97\u0631\u0648\ufee7\ufbfe\ufe94 \u06be\u0630\u0627 \ufbfe\ufecc\ufee7\ufef2", "answer": {"option_0": "\ufefb \ufbfe\ufee3\ufedb\u0646 \ufe97\u0648\u0632\ufbfe\ufecc\ufbad\ufe8e \ufe91\ufe8e\ufedf\ufe91\u0631\ufbfe\u062f \u0627\ufefb\ufedf\ufedb\ufe97\u0631\u0648\ufee7\ufef2", "correct_option": 1, "option_1": "\ufe97\ufed8\ufee0\ufbfe\u0644 \u0627\ufeb3\ufe97\ufea7\u062f\u0627\u0645 \u0627\ufedf\u0648\u0631\u0642 \ufed3\ufef2 \u0627\ufedf\ufee3\ufedb\ufe8e\ufe97\u0628", "option_2": "\ufefb \ufeb7\ufef2\u0621 \ufee3\ufee3\ufe8e \u0630\ufedb\u0631"}}, {"question": "\ufee7\u0638\ufe8e\u0645 \u0627\ufedf\ufe97\ufeb7\ufed0\ufbfe\u0644 \u06be\u0648 \ufee3\ufe9b\ufe8e\u0644 \ufecb\ufee0\ufef0", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\ufee3\ufe9f\ufee3\u0648\ufecb\ufe94 \ufe91\u0631\u0627\ufee3\ufe9e", "option_1": "\ufee3\ufe9f\ufee3\u0648\ufecb\ufe94 \ufee3\ufecc\u062f\u0627\u062a", "option_2": "\ufee3\ufe9f\ufee3\u0648\ufecb\ufe94 \ufe91\u0631\u0627\ufee3\ufe9e \ufe97\u0637\ufe91\ufbfe\ufed8\ufbfe\ufe94", "option_3": "\ufe9f\ufee3\ufbfe\ufeca \ufee3\ufe8e\u0630\ufedb\u0631"}}, {"question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u064a", "correct_option": 1, "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0648\u0644", "option_3": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": "\u0627\u0644\u062f\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0646 \u0625\u064a\u062c\u0627\u062f \u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645\u064a\u0629 \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "SUM", "option_1": "MAX", "option_2": "COUNTA", "correct_option": 3, "option_3": "count"}}, {"question": "\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u062f\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u062d \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a \u0647\u064a", "answer": {"option_0": "bps", "correct_option": 1, "option_1": "dpi", "option_2": "inch", "option_3": "bit"}}, {"question": "\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u062f\u0642\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u062d \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a", "answer": {"option_0": "65356", "option_1": "65563", "option_2": "65536", "correct_option": 3, "option_3": "\u0644\u0627 \u0646\u0647\u0627\u0626\u064a"}}, {"question": "\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e \u0625\u0644\u0649 \u0645\u0633\u062a\u0646\u062f \u0648\u0648\u0631\u062f \u0646\u062a\u0628\u0639 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u062b\u0645 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u062b\u0645 time and data \u062b\u0645 \u0648\u0642\u062a \u0648\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e insert \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u062b\u0645 ok", "option_1": "\u062b\u0645 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u062b\u0645 time and data \u062b\u0645 \u0648\u0642\u062a \u0648\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e view \u0639\u0631\u0636 \u062b\u0645 ok", "option_2": "\u062b\u0645 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u062b\u0645 time and data \u062b\u0645 \u0648\u0642\u062a \u0648\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e filed \u062b\u0645 \u062d\u0642\u0644 insert \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u062b\u0645 ok", "option_3": "\u062b\u0645 \u0627\u062e\u062a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0646\u0633\u064a\u0642 \u062b\u0645 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u062b\u0645 time and data \u062b\u0645 \u0648\u0642\u062a \u0648\u062a\u0627\u0631\u064a\u062e filed \u062b\u0645 \u062d\u0642\u0644 view \u0639\u0631\u0636 \u062b\u0645 ok"}}, {"question": "\u0623\u062d\u062f \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u063a\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0628\u0639\u0629 \u0644\u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u0635\u0641 \u0641\u064a \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0623\u0643\u0633\u0644", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u062a\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0634\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628", "option_1": "\u062a\u062e\u062a\u0627\u0631 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u062c\u062f\u0648\u0644 \u062b\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u062b\u0645 \u0635\u0641", "option_2": "\u062a\u062e\u062a\u0627\u0631 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u062a\u062e\u0632\u064a\u0646 \u062b\u0645 \u062a\u062d\u062f\u064a\u062f \u062b\u0645 \u0635\u0641", "option_3": "\u0628+1"}}, {"question": "\u064a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0632\u0648\u062c \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u062a\u064a\u062d =+ctrl \u0641\u064a \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c Microsoft Word \u0644\u0640", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0633\u0637\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0632\u062f\u0648\u062c", "option_1": "\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0635 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639\u0629", "correct_option": 2, "option_2": "\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0635 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0633\u0637\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0642\u064a"}}, {"question": "\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u064a\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0634\u0631\u0639\u064a \u0648\u064a\u0635\u0639\u0628 \u0643\u0634\u0641\u0647 \u064a\u062f\u0639\u0649 \u0641\u064a\u0631\u0648\u0633", "answer": {"option_0": "Worms", "option_1": "Time Bombs", "correct_option": 2, "option_2": "trojan horses", "option_3": "\u063a\u064a\u0631 \u0630\u0644\u0643"}}, {"question": "\u064a\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062e\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0641\u0639\u0644 \u0645\u0635\u0637\u0644\u062d", "answer": {"option_0": "programmer \u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u0645\u062c", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0635\u0645\u0645 designer", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c program", "option_3": "\u0627\u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a data"}}, {"question": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 \u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0648\u064a\u0646\u062f\u0648\u0632 \u064a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0639\u0645\u0644", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0646\u0633\u062e \u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0642\u0631\u0635 \u0645\u0631\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0642\u0631\u0635 \u0645\u0631\u0646 \u0622\u062e\u0631", "option_1": "\u0646\u0633\u062e \u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0642\u0631\u0635 \u0645\u0631\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0642\u0631\u0635 \u0635\u0644\u0628 \u0622\u062e\u0631", "option_2": "\u0646\u0633\u062e \u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0642\u0631\u0635 \u0635\u0644\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0642\u0631\u0635 \u0645\u0631\u0646 \u0622\u062e\u0631", "option_3": "\u0646\u0633\u062e \u0645\u062d\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0642\u0631\u0635 \u0635\u0644\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u0642\u0631\u0635 \u0635\u0644\u0628 \u0622\u062e\u0631"}}, {"question": "\u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 Border \u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u062d\u062f\u0648\u062f \u0644\u0628\u064a\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u0639\u064a\u0646\u0629 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c Excel\u060c \u0648\u0646\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u062a\u0641\u0639\u064a\u0644\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 FORMAT \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 FORMAT AUTO \u0648\u062a\u0641\u0639\u064a\u0644\u0647\u0627", "option_1": "\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0627\u0648\u0633 \u0639\u0644\u0649 SPECIAL PASTE \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 EDIT \u0648\u062a\u0641\u0639\u064a\u0644\u0647\u0627", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u062f\u062e\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 format \u0648\u0645\u0646 \u062b\u0645 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 cells \u0648\u062a\u0641\u0639\u064a\u0644\u0647\u0627", "option_3": "\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": "\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0643\u0644 \u0645\u0646 FDD connector, IDE connector", "answer": {"option_0": "\u0623\u0642\u0631\u0627\u0635 \u062e\u0627\u0631\u062c\u06cc\u0629", "option_1": "\u0643\u0648\u0627\u0628\u0644 \u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a", "correct_option": 2, "option_2": "\u0645\u0648\u0635\u0644\u0627\u062a \u0623\u0642\u0631\u0627\u0635", "option_3": "\u0645\u0634\u063a\u0644\u0627\u062a \u0623\u0642\u0631\u0627\u0635"}}, {"question": "\u0627\u0644\u0630\u064a \u06cc\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0628\u062a \u0648\u062a\u0633\u0645\u0649 \u0627\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a flags", "answer": {"option_0": "\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062aregister data", "option_1": "\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646register address", "correct_option": 2, "option_2": "\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629register status", "option_3": "\u0645\u0633\u062c\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u06cc\u0645\u0629register Instruction"}}, {"question": "\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0639\u0646 \u0628\u0639\u062f", "answer": {"option_0": "FTP", "correct_option": 1, "option_1": "telnet", "option_2": "EMAIL", "option_3": "TCP"}}, {"question": "\u0627\u0635\u063a\u0631 \u0648\u062d\u062f\u0629 \u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u06cc\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u062e\u0632\u0646 \u0641\u064a \u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0626\u06cc\u0633\u06cc\u0629", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0628\u062abit", "option_1": "\u0628\u0627\u06cc\u062abyte", "option_2": "\u0646\u0628\u0644nibble", "option_3": "\u0645\u06cc\u063a\u0627mega"}}, {"question": "\u0627\u0633\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0627\u0641\u062a\u0631\u0627\u0636\u064a \u0644\u0645\u0644\u0641 \u062c\u062f\u06cc\u062f \u0641\u064a \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c Word \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "Text 1", "correct_option": 1, "option_1": "document 1", "option_2": "Presenta on 1", "option_3": "Book 1"}}, {"question": "\u0623\u0645\u0631 CHART \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0623\u0645\u0631 \u0627\u0636\u0627\u0641\u0629 \u062e\u0644\u0627\u06cc\u0627", "option_1": "\u0623\u0645\u0631 \u06cc\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0638\u0644 \u0648\u0644\u0648\u0646 \u0644\u0644\u062c\u062f\u0627\u0648\u0644", "correct_option": 2, "option_2": "\u0623\u0645\u0631 \u06cc\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0648\u0625\u0646\u0634\u0627\u0621 \u062a\u062e\u0637\u06cc\u0637\u0627\u062a \u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u0639\u06cc\u0646\u0629", "option_3": "\u0623\u0645\u0631 \u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u062c\u062f\u0648\u0644 \u0644\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a"}}, {"question": "\u0623\u06be\u0645\u06cc\u0629 \u0627\u0639\u062f\u0627\u062f \u0646\u0633\u062e \u0627\u062d\u062a\u06cc\u0627\u0637\u064a \u0644\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0648\u0633\u0627\u0626\u0637 \u062a\u062e\u0632\u06cc\u0646 \u0645\u0646\u062a\u0638\u0645\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0646\u0642\u0644 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u062d\u0645\u0627\u06cc\u0629 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0636\u06cc\u0627\u0639 \u0641\u064a \u062d\u0627\u0644 \u062a\u0639\u0637\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628", "option_2": "\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u062a\u0648\u0641\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0639\u062f\u06cc\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u06cc\u0646", "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0627\u0643\u062f \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0636\u06cc\u0627\u0639 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0636\u0644\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u06cc\u0646"}}, {"question": "\u0623\u06cc\u0646 \u06cc\u062a\u0645 \u062d\u0641\u0638 \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u06cc\u0644", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0635\u0644\u0628", "option_1": "\u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0646", "correct_option": 2, "option_2": "\u0628+\u0623", "option_3": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": "\u06cc\u0633\u0645\u0649 \u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a \u0645\u0628\u06be\u0645\u0629 \u0628\u062d\u06cc\u062b \u0644\u0627 \u06cc\u0635\u0644 \u0627\u0644\u06cc\u06be\u0627 \u0627\u0644\u0627 \u0627\u0644\u0634\u062e\u0635 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0648\u0644 \u0628\u0630\u0644\u0643", "answer": {"option_0": "\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a", "correct_option": 1, "option_1": "\u062a\u0634\u0641\u06cc\u0631 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a", "option_2": "\u0641\u0643 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a", "option_3": "\u0641\u0643 \u062a\u0634\u0641\u06cc\u0631 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a"}}, {"question": "\u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062e\u0632\u0646\u06be \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0636\u063a\u0648\u0637 \u06be\u064a", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0645\u062a\u0637\u0627\u06cc\u0631\u0629", "option_1": "\u063a\u06cc\u0631 \u0645\u062a\u0637\u0627\u06cc\u0631\u0629", "option_2": "\u0645\u0634\u0641\u0631\u0629", "option_3": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u06cc\u0629 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0635\u062d\u06cc\u062d\u0629", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0643\u0627\u0645\u06cc\u0631\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645\u06cc\u0629 \u062a\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0630\u0627\u0643\u0631\u0629", "option_1": "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0629 \u0645\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u062f\u062e\u0627\u0644", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u062d \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a \u06cc\u062a\u0639\u0628\u0631 \u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0627\u062c", "option_3": "\u0644\u0627 \u06cc\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0648\u0635\u06cc\u0644 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0637\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u06be\u0627\u0632 \u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0648\u0627\u062d\u062f"}}, {"question": "\u0627\u0644\u0634\u0631\u06cc\u0637 \u0627\u0644\u0630\u064a \u06cc\u0642\u0639 \u0627\u0633\u0641\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u06be \u0648\u06cc\u062d\u062a\u0648\u064a \u0639\u0644\u0649 \u0632\u0631 START", "answer": {"option_0": "\u0634\u0631\u06cc\u0637 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\u0634\u0631\u06cc\u0637 \u0627\u0644\u0645\u06be\u0627\u0645", "option_2": "\u0634\u0631\u06cc\u0637 \u0627\u0644\u0639\u0646\u0648\u0627\u0646", "option_3": "\u0634\u0631\u06cc\u0637 \u0627\u0644\u0628\u062f\u0621"}}, {"question": "\u0627\u0630\u0627 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u062a \u0634\u0631\u0643\u0629 \u0645\u0639\u06cc\u0646\u06be \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u06cc\u06be \u06be\u0630\u0627 \u06cc\u0639\u06cc\u0646\u064a", "answer": {"option_0": "\u0644\u0627 \u06cc\u0645\u0643\u0646 \u062a\u0648\u0632\u06cc\u0639\u06be\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0628\u0631\u06cc\u062f \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a", "correct_option": 1, "option_1": "\u062a\u0642\u0644\u06cc\u0644 \u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u062a\u0628", "option_2": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": "\u0646\u0638\u0627\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0634\u063a\u06cc\u0644 \u06be\u0648 \u0645\u062b\u0627\u0644 \u0639\u0644\u0649", "answer": {"option_0": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c", "option_1": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0627\u062a", "correct_option": 2, "option_2": "\u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0628\u0631\u0627\u0645\u062c \u062a\u0637\u0628\u06cc\u0642\u06cc\u06be", "option_3": "\u062c\u0645\u06cc\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631 \u0635\u062d\u06cc\u062d"}}, {"question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u06cc\u06be \u06cc\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u062a\u0628 \u0627\u0644\u0643\u0628\u06cc\u0631\u0629", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0631\u0626\u06cc\u0633\u064a", "option_2": "\u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0645\u0648\u0644", "option_3": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": "\u0627\u0644\u062f\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u0629 \u0639\u0646 \u0627\u06cc\u062c\u0627\u062f \u0627\u0644\u062e\u0644\u0627\u06cc\u0627 \u0627\u0644\u0631\u0642\u0645\u064a \u06be\u064a", "answer": {"option_0": "SUM", "option_1": "MA", "option_2": "COUNTA", "correct_option": 3, "option_3": "count"}}, {"question": "\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0642\u06cc\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u062d \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a", "answer": {"option_0": "bps", "correct_option": 1, "option_1": "dpi", "option_2": "inch", "option_3": "bit"}}, {"question": "\u0639\u062f\u062f \u0627\u0644\u0635\u0641\u0648\u0641 \u0641\u064a \u0648\u0631\u0642\u0629 \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c \u0627\u0644\u062c\u062f\u0627\u0648\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0628\u06cc\u0629 Excel", "answer": {"option_0": "\u0666\u0665\u0663\u0665\u0666", "option_1": "\u0666\u0665\u0665\u0666\u0663", "correct_option": 2, "option_2": "\u0666\u0665\u0665\u0663\u0666"}}, {"question": "\u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u0637\u0631\u0642 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u06cc\u06be \u063a\u06cc\u0631 \u0645\u062a\u0628\u0639\u06be \u0644\u062a\u062d\u062f\u06cc\u062f \u0635\u0641 \u0641\u064a \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0627\u0643\u0633\u0644", "answer": {"option_0": "\u0646\u0636\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0624\u0634\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u062f\u0627\u06cc\u0629 \u0627\u0644\u0635\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628", "option_1": "\u0646\u062e\u062a\u0627\u0631 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u062c\u062f\u0648\u0644 \u062b\u0645 \u062a\u062d\u062f\u06cc\u062f \u0635\u0641", "option_2": "\u0646\u062e\u062a\u0627\u0631 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u062a\u062e\u0632\u06cc\u0646 \u062b\u0645 \u062a\u062d\u062f\u06cc\u062f \u062b\u0645 \u0635\u0641", "correct_option": 3, "option_3": "\u0628+ \u0623"}}, {"question": "\u0641\u064a \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c WORD\u060c \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u062a\u06cc\u062d +CTRL \u06cc\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0632\u0648\u062c", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u062a\u0633\u0637\u06cc\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0632\u062f\u0648\u062c", "option_1": "\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0635 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0631\u062a\u0641\u0639\u06be", "option_2": "\u062c\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0646\u0635 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u06be", "correct_option": 3, "option_3": "\u0627\u0644\u062a\u0633\u0637\u06cc\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0641\u0642\u064a"}}, {"question": "\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u06cc\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0634\u0631\u0639\u064a \u06cc\u0635\u0639\u0628 \u0643\u0634\u0641\u06be \u06cc\u0639\u0646\u064a \u0641\u06cc\u0631\u0648\u0633", "answer": {"option_0": "Worms", "option_1": "Time bombs", "correct_option": 2, "option_2": "trojan horses", "option_3": "\u063a\u06cc\u0631 \u0630\u0644\u0643"}}, {"question": "\u06cc\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u06cc\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u062a\u0633\u0644\u0633\u0644\u06be \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062e\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u0645\u0627\u0630\u0627 \u06cc\u0641\u0639\u0644 \u0645\u0635\u0637\u0644\u062d", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u0628\u0631\u0645\u062c programmer", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0635\u0645\u0645Designer", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c program", "option_3": "\u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062aData"}}, {"question": "\u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 \u0646\u0633\u062e \u0627\u0644\u0642\u0631\u0635 \u0641\u064a \u0646\u0638\u0627\u0645 \u0648\u06cc\u0646\u062f\u0648\u0632 \u06cc\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0639\u0645\u0644", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "\u0646\u0633\u062e \u0645\u062d\u062a\u0648\u06cc\u0627\u062a \u0642\u0631\u0635 \u0645\u0631\u0646 \u0627\u0644\u0649 \u0642\u0631\u0635 \u0645\u0631\u0646 \u0627\u062e\u0631", "option_1": "\u0646\u0633\u062e \u0645\u062d\u062a\u0648\u06cc\u0627\u062a \u0642\u0631\u0635 \u0645\u0631\u0646 \u0627\u0644\u0649 \u0642\u0631\u0635 \u0635\u0644\u0628 \u0627\u062e\u0631", "option_2": "\u0646\u0633\u062e \u0645\u062d\u062a\u0648\u06cc\u0627\u062a \u0642\u0631\u0635 \u0635\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0642\u0631\u0635 \u0645\u0631\u0646 \u0627\u062e\u0631", "option_3": "\u0646\u0633\u062e \u0645\u062d\u062a\u0648\u06cc\u0627\u062a \u0642\u0631\u0635 \u0635\u0644\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0642\u0631\u0635 \u0635\u0644\u0628 \u0627\u062e\u0631"}}, {"question": "\u06cc\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0639\u0631\u0641\u0629 \u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641", "answer": {"option_0": "\u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0645\u0646 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0645\u0644\u0641", "option_1": "\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0623\u06cc\u0645\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628", "correct_option": 2, "option_2": "\u062e\u0635\u0627\u0626\u0635 \u0645\u0646 \u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0627\u062f\u0648\u0627\u062a", "option_3": "\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0627\u0644\u0632\u0631 \u0627\u0644\u0623\u06cc\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628"}}, {"question": "\u0641\u064a \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c Excel\u060c \u06cc\u0633\u0645\u0649 \u062a\u0642\u0627\u0637\u0639 \u0627\u0644\u0635\u0641 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0648\u062f", "answer": {"option_0": "\u0648\u0631\u0642\u0629 \u0639\u0645\u0644", "option_1": "\u062d\u0632\u0645\u0629", "option_2": "\u0645\u062e\u0637\u0637", "correct_option": 3, "option_3": "\u062e\u0644\u06cc\u0629"}}, {"question": "\u0644\u063a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0645\u062c\u0629 \u0639\u0627\u0644\u06cc\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u0648\u0649", "answer": {"option_0": "\u0628\u0639\u06cc\u062f\u0629 \u062c\u062f\u0627 \u0639\u0646 \u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u0627\u0646", "correct_option": 1, "option_1": "\u0642\u0631\u06cc\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0646\u0633\u0627\u0646", "option_2": "\u062a\u0633\u0645\u0649 \u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0622\u0644\u0629"}}, {"question": "\u0639\u0646\u062f \u062a\u0631\u062a\u06cc\u0628 \u0627\u06cc\u0642\u0648\u0646\u0627\u062a \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062f\u062b \u0641\u0625\u0646\u0646\u0627 \u0646\u0646\u062e\u062a\u0627\u0631", "answer": {"option_0": "Name", "option_1": "Size", "option_2": "Type", "correct_option": 3, "option_3": "modified"}}, {"question": "\u0627\u062d\u062f \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u06cc\u06be \u062a\u0639\u0628\u062a\u0631 \u0627\u0645\u062a\u062f\u0627\u062f \u0644\u0645\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0635\u0648\u0631", "answer": {"option_0": "DOC", "option_1": "XLS", "option_2": "TXT", "correct_option": 3, "option_3": "gif"}}, {"question": "\u06cc\u0645\u0643\u0646 \u0627\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0646\u0648\u0627\u0641\u0630 \u0628\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645", "answer": {"option_0": "Alt+f4", "option_1": "Exit", "option_2": "Close", "correct_option": 3, "option_3": "\u062c\u0645\u06cc\u0639 \u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": "\u0627\u0643\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u063a MP1_____ GB\u0642\u06cc\u0645\u0629", "answer": {"option_0": "\u0661\u0660\u0660\u0660", "correct_option": 1, "option_1": "\u0661\u0660\u0662\u0664", "option_2": "\u0661\u0660\u0665\u0660", "option_3": "\u0661\u0660"}}, {"question": "\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u06cc\u06be \u0644\u06cc\u0633\u062a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u0626\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0627\u0643\u0633\u0644", "answer": {"option_0": "Data", "option_1": "Insert", "correct_option": 2, "option_2": "run", "option_3": "View"}}, {"question": "\u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u06cc\u062a\u0645 \u0641\u06cc\u06be\u0627 \u062a\u062e\u0632\u06cc\u0646 \u0627\u0644\u0645\u062f\u062e\u0644\u0627\u062a \u062a\u0639\u0644\u06cc\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0628\u0631\u0646\u0627\u0645\u062c \u0648\u0646\u062a\u0627\u0626\u062c \u0627\u0644\u062d\u0633\u0627\u0628\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u062e\u0631\u062c\u0627\u062a \u0642\u0628\u0644 \u0627\u0648 \u0628\u0639\u062f \u0645\u0639\u0627\u0644\u062c\u062a\u06be\u0627 \u06be\u064a", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629", "correct_option": 1, "option_1": "\u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0626\u06cc\u0633\u06cc\u06be", "option_2": "\u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0641\u0642\u0637", "option_3": "\u0627\u0644\u0630\u0627\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0634\u0648\u0627\u0626\u06cc\u0629"}}, {"question": "\u06cc\u0637\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0644\u063a\u0629 \u0642\u0648\u0627\u0639\u062f \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0635\u0646\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0631\u06cc\u0631", "answer": {"option_0": "\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0639\u0644\u0627\u0645", "correct_option": 1, "option_1": "\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0629", "option_2": "\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0633\u0643", "option_3": "\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0645\u06cc\u0639"}}, {"question": "\u0627\u0644\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0631\u0633\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0642\u0628\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0628\u06cc\u0627\u0646\u0627\u062a \u0639\u0628\u0631 \u062e\u0637\u0648\u0637 \u0627\u0644\u06be\u0627\u062a\u0641 \u0648\u062a\u0648\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0627\u062a\u0635\u0627\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0627\u0646\u062a\u0631\u0646\u062a \u0648\u06be\u064a", "answer": {"option_0": "\u0643\u0631\u062a \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u06be", "option_1": "\u0643\u0631\u062a \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629card network", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0645\u0648\u062f\u0645modem", "option_3": "\u0643\u0631\u062a \u0627\u0644\u062a\u062c\u0645\u06cc\u0639"}}, {"question": "\u0627\u0644\u0645\u0646\u0641\u0630 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0648\u0627\u0632\u064a \u0641\u064a \u062c\u06be\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0633\u0648\u0628 \u06cc\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0639\u0627\u062f\u0629 \u0644\u062a\u0648\u0635\u06cc\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0628\u0639\u0629 \u06cc\u0633\u0645\u0649", "answer": {"correct_option": 0, "option_0": "lp", "option_1": "MODEM", "option_2": "COM", "option_3": "\u0644\u0627 \u0634\u064a\u0621 \u0645\u0645\u0627 \u0630\u0643\u0631"}}, {"question": "\u062a\u0648\u0635\u06cc\u0644 \u0627\u062c\u06be\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0633\u06cc\u0628 \u0645\u0639\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0628\u0643\u0629", "answer": {"option_0": "\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645 \u0627\u0644\u0637\u0627\u0628\u0639\u0627\u062a", "option_1": "\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062c\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0633\u0627\u0626\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u06cc\u0629", "option_2": "\u0627\u0646 \u062a\u0635\u0628\u062d \u0627\u062c\u06be\u0632\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0648\u0627\u0633\u06cc\u0628 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0627\u0645\u0646\u0627 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631\u0627 \u0648\u0627\u0633\u06be\u0644 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062e\u062f\u0627\u0645", "correct_option": 3, "option_3": "\u0627\u0633\u062a\u0637\u0627\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0644\u0641\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0631\u062f \u0648\u0627\u0644\u0637\u0627\u0628\u0639\u0627\u062a"}}, {"question": "\u0627\u0644\u0627\u0645\u0631 TEMPLATES \u0647\u0648", "answer": {"option_0": "\u0644\u0627\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0634\u0631\u06cc\u062d\u0629 \u0645\u0639\u062f\u0629 \u0648\u0645\u0646\u0633\u0642\u0629 \u0645\u0633\u0628\u0642\u0627", "option_1": "\u0644\u0641\u062a\u062d \u0645\u0644\u0641 \u062b\u0645 \u0627\u0639\u062f\u0627\u062f\u0647 \u0645\u0633\u0628\u0642\u0627", "correct_option": 2, "option_2": "\u0644\u0627\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0634\u0631\u06cc\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0631\u063a\u0629", "option_3": "\u0644\u0627\u0646\u0634\u0627\u0621 \u0634\u0631\u06cc\u062d\u0629 \u0648\u0630\u0644\u0643 \u0628\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u062c\u0645\u0648\u0639\u0629 \u0627\u0633\u0626\u0644\u0629"}}, {"question": "\u0648\u0627\u062d\u062f\u0629 \u0645\u0645\u0627 \u06cc\u0644\u064a \u06cc\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0646 \u062a\u0633\u062a\u062e\u062f\u0645 \u0643\u0648\u062d\u062f\u0629 \u0627\u062e\u0631\u0627\u062c", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0642\u0644\u0645 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a", "option_1": "\u0627\u0644\u0645\u0627\u0633\u062d \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a", "correct_option": 2, "option_2": "datashow"}}, {"question": "\u06cc\u0642\u0627\u0633 \u062d\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0634\u0629 \u0628\u0640", "answer": {"option_0": "\u0627\u0644\u0645\u062a\u0631", "option_1": "\u0645\u0644\u06cc\u0645\u062a\u0631", "correct_option": 2, "option_2": "\u0627\u0644\u0627\u0646\u0634", "option_3": "\u0627\u0644\u0628\u0627\u0648\u0646\u062f"}}]